This channel is intended for international publicity

make a good use of this space, shitposting elsewhere
not bounded by English, do AMA in Japanese, Korean, or whatever the fuck language for foreigners to understand more about our thoughts
be aware of 30-cents ccp net-army as well, this channel is a double-sided blade for them to send misleading info

plz be reminded abt the seriousness of the channel

Push!

Ya right

Support!

btw plz increase character space for post topic
short af for Eng characters

They are just playing around lmao

Support

Push

If you wish to do AMA
go to Twitter and let foreigners ask us
most of them don’t have lihkg account
Then we can answer them here

meh here is the only centralized space for foreigners to understand lihkg
messing around elsewhere plz

Hopefully we can provide some useful information for you guys

ama just an example
lihkger do not use twitter as a habit as well, and the nature is different between the two platforms

Agreed. May I suggest to collect all common questions and forwarded concerns from other social media platforms in my post please? So people don’t have to go over the channel searching for what they are looking for.

hello world, throw us your questions here

good idea to suggest a list of common questions
but perhaps could be collected from other platforms that more foreigners are using (twitter) and answer them in a single lihkg post

Support.

呢個channel唔係玩膠用

Right, maybe we can create like a google doc, collecting their questions, concerns etc. (In case they do not have an account). So we can drive the traffic here?

whatever means
this is the only channel that directly connects foreigners with lihkger
so the point is shitposting is not recommended

To friends around the world,
You can get the latest info of our freedom movements here

pish (=push=up=sending the thread to the top, slang developed from common typo by predecessor of lihkg - hkgolden)